美斯對法國隊精華

平時散步hea 開既佢，今場算郁多左
無奈佢一拎波幾十個圍鳩佢，sad

右腳冇力果下佢急左，我可以行前多d先再射

扭到腳軟啦

再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日，俱往矣

果下再推 要用右腳推 可能佢冇乜信心會推得好 寧願射咗先

鏟咪有機會draw 12m囉，個波太前未到位射一定唔夠力